連登仔點睇侵侵４年令到 Texas 傳統共和黨票倉都變成搖擺州份？

2016年係大幅領先接近10%

因為ca 重稅
所以好多ca 搬去tx

唔好乜都入晒侵侵數啦, 好肉酸啊

邊個話冇哂活動靜哂？Halloween約定你！

obama 嗰8年比成班墨仔衝入texas,而家成班做咗citizen?

係加洲果班

點睇HSBC (005)?

吾係講緊texas 咩???

我意思係好多加洲人搬左入texas

屌佢老味 我仲諗住過去德州

無咁多gua? 因為texas d taxation?

是但啦 最好變埋民主黨州份 唔使嘈

你日日嘈美國選舉，我以為香港有50張選舉人票，係兵家必爭的搖擺州分 ！

回力鏢

???

自己search 下咩係 Don't California my Texas

多得班加州佬移民去德州又繼續投dem囉

俾民主黨逼走又投番民主黨
幾似某國人